俾兩蚊你要你去檢測你制唔制?

應該俾一蚊

貼1000蚊求佢驗

加左價？唔係一蚊跟機咩